太子道西超過廿架豬籠

Sorry 冇圖 頭先經太子道西 超過廿架豬籠 由新世紀排到去洗衣街
目測有廿架豬籠、一堆私家車排晒係度
唔知有冇用 總之去太子小心

大量呀
頭先三十架狗車亞皆老街轉入染布房街
依家清緊洗衣街同亞皆老街交界路障同佈防線
麥花臣球場外至以前水務處位置都最少有七八架狗車

推林佢啦

總之係個頭師兄小心
#齊上齊落